打工仔以後出email 唔洗出下款

差佬做野都唔出示委任證啦

即係做錯尻做都唔可以屌尻我